打左落牆果d螺絲 點樣回復原狀

之前裝電視架 鑽左幾口螺絲入牆 有冇咩計抽番出黎 再紅毛泥封番個口

電批鑽翻出黎

如果係打拉爆真係幫你唔到

YouTube教學
鑽大啲個窿掘返粒釘出嚟
之後公仔麵

最簡單方法
鬆少少粒螺絲再連埋粒膠質搵鉗抆出黎
然後用填縫膠抆個返個㝫

其實公仔麵係咪真係咁硬正？
定係只係啲膠水勁咋？
用米，餅乾唔知得唔得呢？

我估係膠水乾左之後硬左者
公仔麵只係方便佢成型？

買十蚊白英泥咪得

拉爆螺絲既話參考下#8
不過個人建議儘量試下拆，唔好打晒入牆就算數
始終你唔知幾時要再係果個位鑽牆裝野

平爆既話我都唔知點算，多數抆左佢就算

唔知呢款係咩

爆炸螺絲

祝你好運

你本來唔識都幾難拎佢出黎
要用電鑽配鑽金屬既鑽頭係粒螺絲中間鑽入去
先至拎得番成粒出黎

果把油壓鑽你睇到個size成部24寸電腦mon咁大部

不如都係算啦好嗎？

拎把油壓鑽打大啲個洞就拎得返出黎

cut平個頭批番個面佢就算啦

手磨機 / 開大個窿

見其他人都係咁講 聽黎都係買D野遮住佢算

緊係啦 由佢留喺入面無問題的

用手磨機切左凸出部分
儘量磨入d

吱玻璃膠吱平牆身（最好凹入1mm)
油漆上色

Done

揼條芯落去，用鉗夾外殼出嚟!

搭單問ikea 隻油壓鑽好唔好用，定都係出返ssp 買返大行啲鑽，利申非專業，想屋企鑽牆搞下野

家用得閒打2～3粒可以買ikea嘅，一係就買大有叉電石屎鑽貴幾百姐!

拉爆，恭喜，可以用炮仔開兩吋石屎4吋深左右可以爆出來

你拎個鎗仔扑一扑中間粒羅絲
之後用大力鉗 慢慢左右扭個殼出黎 會成粒扭到出黎